<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Qgis on ERIC WANG</title>
    <link>/fr/tags/qgis/</link>
    <description>Recent content in Qgis on ERIC WANG</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>©2020 ERIC WANG</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="/fr/tags/qgis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>@MINISTERE DE L&#39;INTERIEUR - En quoi consiste le design graphique au ministère de l&#39;intérieur ?</title>
      <link>/fr/post/police/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/post/police/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Au ministère de l&#39;Intérieur et plus particulièrement à la Police aux Frontières, je produis un nombre important d&#39;infographies pour mettre en évidence les éléments de language destinés au cabinet ministériel.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>@CARBONE 4 - Comment déterminer le prix du carbone pour un acteur de l&#39;eau?</title>
      <link>/fr/post/carbone/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/post/carbone/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Après avoir obtenu mon master en développement durable, j&#39;ai rejoint une société de conseil &lt;a href=&#34;http://www.carbone4.com/?lang=en&#34;target=&#34;_blank&#34;&gt;Carbone 4&lt;/a&gt;, spécialisée dans la stratégie de lutte contre le changement climatique. L&#39;une des trois missions est le prix du carbone et son implication stratégique pour le futur appareil législatif d&#39;un acteur de l&#39;eau.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>@MAIRIE DE PARIS - Quels accès à l&#39;eau à Paris ?</title>
      <link>/fr/post/paris/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/post/paris/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La &lt;a href=&#34;http://www.paris.fr&#34;target=&#34;_blank&#34;&gt;Mairie de Paris&lt;/a&gt; travaille à diminuer la sensation de chaleur (cf. &lt;a href=&#34;https://fr.wikipedia.org/wiki/%C3%8Elot_de_chaleur_urbain&#34;target=&#34;_blank&#34;&gt;phénomènes d&#39;îlots de chaleur urbains&lt;/a&gt;) et a initié avec un groupe du master développement durable de Paris 1 à une étude de faisabilité pour l&#39;accès à l&#39;eau afin de quantifier les besoins exacts. Cette étude a participé à l&#39;ouverture en 2017 de l&#39;innovante &lt;a href=&#34;https://www.paris.fr/pages/une-baignade-publique-dans-le-bassin-de-la-villette-des-l-ete-2017-4195&#34;target=&#34;_blank&#34;&gt;piscine en eau libre&lt;/a&gt; au bassin de la Villette.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
